市民門應該去各大港鐵站圍港鐵

市民門應該去圍港鐵去嘈佢，
點解要關站，
因為港就係唯一交通工具，
唔坐佢，就真係唔知要搭咩野，
年年加價？？
又成日都出事。